【阿PO強烈譴責Kyle狗利用手足走數】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

屌 個topic咩事

用我個邊